條撚一日比一日大，你問我影

可以含嗎？我想睇下軟既